[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 47 , 快盜vs警察 27

幪面超人 Build 第四十七話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第二十七話

EveryTime~

幾乎死哂，睇嚟龍騎結果走唔甩

grease

硬係覺得最後潘多拉盒會復活所有人

一定啦，新世界咪全部復活

海海

又係47集

自膠

睇嚟係平行世界復活大法
菠耶菠蘿蜜

有無raw檔page介紹
平時睇開個個今日放youtube無放daily motion
個畫面勁細好難睇

仆街 岩岩睇ig 睇到海海同胡so佬都ko

海海
仲要用劇場版做宣傳
劇場版好focus喺龍兔
時裝災難同海海都係配到唔配

我諗起JOJO石之海

胡so佬

世界重建之後大家互不相識

lm

內海

本身衝Phase1-4果下幾型 過幾秒輕機

Trans-AM

頂

Lm

海海同音也嘅下場

下集係咪無得賣衫

但今次多數有得復活

Lazer死都冇咁sad

變左賣咸鴨蛋

大家期待既畫面出現

究竟佢得罪咗邊個
睇live佢變完phase 3個下仲要去廣告吊人癮
諗住終於可以睇佢威返次
點知得30秒貨仔

龍我後入

俾舊嘢卡住走唔到

今集真係睇到好sad
繼w 48集之後第二sad
(chase死第三sad)

除左咪碳，其他幾個知道一海死左之後既反應
其實build全部人演技真係好勁，唔係中段劇情發癲呢套都會係一套唔錯既作品

感覺應該唔會似龍騎咁所有野重置。如果唔係之後點交接

內海算唔算係一個笑話

因為知道佢好大機會會復活所以冇咩感覺
但如果合埋平成世界復活左而唔認得戰兔佢地比起死會更sad

build收番個靚尾

佢果下風聲

以為幻德會變mad rogue

龍騎個結局
全部變成陌生人擦身而過

感覺有少少為死而死，一海上集唔係唔夠打，而係打唔落手，根本冇理由要用個拳套搞死自己

佢預咗要淨化lost bottle死，反正都死就用埋拳套

Genius 既錯

最尾個part個拍攝手法好正
得風聲冇喊聲
最尾evolt 行出黎先一次過爆發

突然間話佢係機械人呢個設定有咩用

其實可以攞敵人黎淨化, 偽hell bro都精練到, 但要加個理由比佢死先咁寫

其實劇本真係唔多店, 海海為打3隻卒死,
內海做臥底攞evolto data但最後又無建樹咁死, 到頭黎個角色又係冇用(可能未死得哂既睇下點
而家就係靠演員撐起套野, 同埋係拍得好睇

btw發覺冇咩bgm 按exaid做法海海死應該會放呢首

係囉

其實係想解釋下點解比人開槍射完唔死出返黎姐

順便解釋埋點解佢用到人類用唔到嘅evol driver掛

就咁醫返咪就咁醫返
換樣換記憶都做到醫人有咩咁難

成套build後期變晒笑話

呢個人整wallpaper真係一流

但係中間有個大水印

其實幾恐怖, 成個日本吸哂咁濟
史上死人最多既拉打

岩
似係想寫死佢分出呢個設定
如果唔係嘅話 內海就得米左 大結局 冇戲唱

成套野個個都想Evolto死,但個個都幫Evolto升級/毀滅世界,乜撚野垃圾故事來

chok巴識貨

之前用呢幾張做wallpaper

仲用緊Hazard Form個wallpaper

上堀内

Evolt笑笑口出黎打招呼真係好仆街

係邊到down?

記得好似有集前情提要，講笑話佢係機械人

有冇link?

same

內海係咪第一個正式ge 平成改造人Rider

最鳩係依樣
雖然都兜到佢用到今集phase 1-4

有冇人今集一d都感動唔到冇感覺

佢如果唔係戴左呢副傻仔眼鏡 都幾撚靚仔

其實純粹係大森作風 將d搞笑既野寫返做設定

又未去到冇感覺
不過硬係差d野

可能估會復活 又唔係打d咩大佬
打果幾隻怪 感覺個便當好廉價
而家個感覺係死唔夠人做唔到龍騎end個味道
要格硬寫死d人咁

你d血凍架？

一海d戲真係帶動到其他演員

咪碳今集d戲好出

巴打你點搵到呢張無水印版 ?

本身都冇麥野
一到咪碳開始喊
就搞到我都眼濕濕

劇情少少鳩
好多謝班演員撐起套劇

呢場大戰，胡鬍佬好似冇咩機會型下
希望下集死之前可以威番一段時間

我都記得片尾成日都抽佢話係機械人
估唔到真係
又係話佢扮顛攞mad rogue都幾大路
今集變Phase1-4咁型但得幾秒貨仔

今集最後睇到眼濕濕

其實話佢機械人同做phase1-4係ok.但問題係成套野分太少戲份畀佢.後期出場都係用黎充撐打鬥場面.完全冇表現佢計畫緊d咩.最後就咁一集草草解釋佢動機同畀佢威幾十秒,變左機械人,Phase1-4呢d都係可以可無

咁鳩嘅劇情都感動到？

今集其實拍得好好同d人演得好好.上面都好多人講,好似最後無聲吶喊咁.

dark kiva3次

講吓我呢一個觀眾既睇法
拍得好好 演技都好好 尤其係女主角 對住小海忍住喊 臉都紅哂 真係睇得好舒服又好正

但真係感動唔到 因為個劇情太on9
lost bottle真係寫得好差 戰兔老豆同evol 既合作動機真係純粹唔夠佢打 順便同佢一齊整埋d樽先25

好多巴打都有講啦 戰兔同佢老豆兩個物理學家走去講要製造一個冇實驗過既物理學無法解釋既現象 同豪賭冇分別 其他戲冇所謂 但呢套明明設定係科學... 破壞哂隻feel

搞到小海為咗整lost bottle走去送死真係on9
內海又係 咩為咗要evol既數據 一早唔好交個腰帶俾佢整返爆佢咪算 不過都可以兜佢果陣仲以為evol 會幫會長既 但真係弱智仔feel

不過最後無聲吶喊真係好正 用咁既手法去表達 好過有聲聽到佢地喊.. 升咗好多層次 最後果句エボルド!!!!!! 更加熱血

但...雖然佢地唔知evol會落樓 不過戰兔同龍我跑跑跑跑到頂樓 完全冇幫過小海同鬍鬚佬 最後又係係頂樓會合 屌你老味笑撚死我

好奇一問，點解我個cm有咁多負評

唔計劇情問題先
拍攝同演出手法嚟講 build真係一流

今集build好sad但戰隊好好笑

希望似石之海

今集內海同幻德打hell bros嘅shark+bike就係之前外傳入面hell bros做實驗嘅時候內海比戰兔用嘅bottles

咁創造新世界咪冇意義囉
所謂復活只係將堆死人複製出嚟去新世界，實則本尊已經死哂
努力咁耐只係為咗整多一個平行世界

我諗最尾得戰兔龍我有記憶

歌又好聽
演員又好戲+靚仔靚女
gag位大部分都唔會老尷
係衰係劇本度

頂樓果下真係黑人問號 美空一個凡人都可以輕鬆上去

其實搞咁多做乜，幻德用槍傳送大家上去咪得囉

唔計劇情
呢集真係拍得好好喎
睇住海海慢慢消失係有啲眼濕濕
但俾內海嗰下即刻破壞左

大家有冇印象
美空會點叫幻德?
係咪淨係得海海係俾佢叫rider名?
如果係嘅 海海係美空嘅心目中同其他人個地位唔同啲

劇本10分滿分我頂盡比3分
太多on9位 又有唔少位係太理所當然
平行世界大法上幾集都講過 戰兔兩父子講到實合到個冇牆世界 不過係物理學無法解釋既現象 信就得啦

難波篇就算 屌到唔想再屌

內海就今集話係機械人我真係笑撚左出聲
做25仔但又解唔到呢十幾集d矛盾既行為
咁咪變左on9仔囉

爬塔個過程其實都好唔合理
為左寫死人而每層留一個
但打既都係d雜卒 你話係打劣版evolt我都服小小
打雜卒好心就夾手夾腳快快KO仲好啦
仲有主角2次打贏evolt都係靠4人圍毆
你邊度有自信2個打得贏?

本身睇都無乜感動到
但音也消失梗個時既表情
加埋美空既喊樣
帶動返個情緒

所以又係演技救劇本

海海同美空嗰幕，睇到眼濕濕

惡役拉打金撈

Zi O魔王型態？

Btw 下集幻德
龍我多謝戰免

你用咩睇架？
你係駁幻德靠外掛槍上頂樓都合理

底層比一海搞掂，中層都叫打贏hellbros,係中間evolt攔一攔跟住走左啦

怪都清哂，你阿婆路過妹下妹下都上左去頂樓啦

幾好睇 講緊個post
討論build個尾爛唔爛就黎係撩交嗌topic

靚仔靚女演技又好真係正

根本成套最勁既道具就係steam gun
點都走到佬

啲插曲未有得聽完整清晰版,不作評論。但主題曲的確唔錯
Build只係中庸之作

驗下眼先

我係指圖中間個水印喎

左下角大大個水印
邊度無水印

咁龍我手同腳個位又的確有水印既

我一定知圖中間

d所謂雜卒就係Evolt分出黎一部份=劣化evolto

睇到好絕望
音也 老實人 內海都死晒
龍我都應該...
憤怒既天才反而比黑洞打番轉頭,仲未講究極體...
歷代最慘主角團 由頭到尾都比Evol撚

點解E總可以強到咁.....

呢張我google搵

新整果d全部中間有印

雖然話就話係evolt既一部份, 但表現出黎既就係三羽同hell bros, 出到黎個觀感就係雜卒
如果出黎既係phase 2同phase 3既evolt咁就好d

成班搭爹又唔睇前文後理
連登真係人才輩出

仲有d打鬥 尤其Grease d打鬥我真係覺得好精彩

btw人地個作者整得個簽名上去就應該冇個原圖版除非佢肯放
但還店係下面咁自己cut走佢囉

冇錯
劣化廢野同劣化勁野個觀感根本差好遠
正常d應該做trivago打evolt cobra 報殺父仇
龍我打evolt dragon 打自己
音也打rabbit 不過就解釋唔到
最後先天才打黑洞
雖然睇左咁多集我都諗唔到天才可以點solo打蠃 次次都係圍毆

佢覺得唔係中間既水印就唔係水印

btw真係要冇水印 好心問作者啦
仲上連登問

有睇埋chok巴打個句都理解到我講緊邊個水印啦 除非閱讀理解拎U架姐
同埋我又唔係問你 對個話題一知半解仲要衝出黎咬人
btw比你轉移話題拎返個尾彩啦

唔講話圍毆打贏丫
其實對上一次圍毆打怪人態evolt我都唔知點解可以打得贏
明明上一秒影佢一腳就踢低一個打lum哂d高樓大廈完全係另一個lv既生物
竟然過一陣就4個rider kick打贏左 心諗你吹到佢咁毀天滅地但就咁4個開大就又搞店左hea唔hea d

天才要打得蠃好易姐
人地rider system係感情越強烈個力量就越大
整死海海同老實人, 加埋龍我天才就無敵架喇

天才算唔算最廢強化form

所以我先話你張"無水印"的確冇中間既水印但仲有左下角水印囉

與其話天才廢
倒不如話e總太強...

由－年前發佈會好柒嘅變身post

都依家好型嘅變身post

仲有好 但好型嘅變身post

班演員真係救咗套劇唔少

係天才form裝咗hazard trigger先打得贏啫，不過又難怪，因為裝完同冇裝外觀係一模一樣 內海今集爆seed特效反而仲比較有感

見到呢張圖我覺得拉打出動畫版好過啦

所以而家咪好似美漫
寫得太勁唔夠打 唯有reboot

我以為把槍可以插好多樽入去
有天才form之後好少用果把武器 多數直接rider kick

條友真係好撚柒

你條友真係好撚柒
人地明明就係指中間個水印
你仲要留埋咩"我一定知圖中間 "
做乜柒野姐你
衝出黎柒左咪潛囉
人地問緊post圖個巴打係邊度搵到
你而家答乜野要冇水印問作者 做乜鳩
驗下眼先

消失的Final Match Break 同Last Match Break, 結果Bandai 放棄咗

出面見到個cm :

石動:我剛從醫院醒來，發現人都跑了，我就往塔上跑來找你們，結果一見面你們就一臉仇恨地看著我，還要打我

係啊係啊
reply一張左下角有但中間冇既圖
話點搵冇水印既
正常人都知左下角果個都係防水印啦

果個係咪都係防水印先?心照啦

仲有想知邊到搵到圖
咁咪打防水印個名囉
或者圖搜都得啦

你有冇追過個post架
張張圖都係正中大大個水印喺度
得呢張先冇

巴打你點搵到呢張無水印版:O ?

明唔明咩叫 "你點搵到"
你想買隻CD 絕左版 你個朋友搵到喇 你問佢 "你點搵到呢隻CD絕版?"
明未呀 仲兜
捉乜撚野字塞
心照啦

你要捉字塞我可以同你玩架
咩叫防水印
浮水印就聽過

咁左下角既係咪水印先?

仲要捉字塞啦
柒左咪柒囉 睇唔明粵語咪問囉
自己睇唔明句野問乜
留句"驗下眼先" 以為自己好撚型

咁都有交嗌

睇唔眼條友串柒柒姐

我一直講緊2張圖片下面簽名果個水印喎

大家get錯大家

Be the One!

好耐冇睇過

提升Hazard Level

love & peace 呀

呢一切都係chok巴既陰謀

我冇get錯你 你放心

俾 Pandora Box D光照左

至少有人明我屌緊個簽名水印
你就屌緊中心位個水印

人地都唔係傾緊個簽名
你屌人做乜

得喇 love & peace 唔想再嘈落去

"拿"返咋沙姐
佢本身想串人D咩 心照啦

love & peace

你去作者個page睇
全部簽名一樣
唔計水印咁計咩呢, 唔知你點睇啦

我只係講緊作者個簽名都係水印啫

先假設全部圖都冇中心位水印
但左下角/中間有個永遠一樣既簽名
你計唔計係水印?
唔計既話,個作者都幾慘
比人del走個簽名水印就可以拎去賣之類

天才把武唔係都係果把老牛咩

理論上佢可以用返以前所有form既武器，
只係佢通常直接徒手打

諗下點打贏e總好過啦

而家全日本都差唔多吸哂, 會唔會最後真係全世界死剩戰兔一個

我覺得海海果度咪炭應該用左女皇力量救左（保留住）佢

蠻野(自稱Gold Drive)

點解劇場版戰兔見zi o 果陣drive 會係同heart 打，其他都好似跟返tv 版final boss

認真打phase 4開個黑洞吸走你已經冇得打,重要打怪人態
吹到咁大真係想睇佢點兜

gold drive 油咗做 zero drive

唔通出sigma circular咩

可能打唔贏，直接融合世界同歸於盡

可能係，順便返去其他拉打嘅時空

btw唔好又基本形態打贏boss

我最鍾意都係呢個

先利用最上魁星融合左exaid世界
根據戰兔老豆所講一合冇牆世界 evolt就玩撚完
雖然唔知點解
之後叫永夢開hyper muteki秒最上
果d咩2個世界毀滅 黎斗是旦都解決到啦
咁就解決哂d問題

所以其實唔難

上集有講，融合時會攞evolt當素材，所以evolt會消失

第三條片鬍鬚佬

有冇人可以集合海海咁多集既金句
即係今集既 死闘 渾身 全靈

明明 hazard form 型咁多，天才form咩事，崩壞到想講粗口

形象都算，劇情唔合理到極點，除咗睇海海演技之外，其他人真係可以忽略，尤其係主角

成套build其實大部分form都好睇
evolt cobra同black hole甚至係我心目中新平成數一數二覺得型(無視evol dra同rabbit
但就係偏偏主角既final form先黎出事

gaim

天才第一次變身係好型
但之後表現太差

好鐘意隻手空拳咁打
明明有武器又唔用

咁佢招reprogramming要拳腳先出到嘛

屌你老母今集好撚好睇啊

好正

到家陣都唔知有咩用
上次打完evolt，令佢有左感情
但主角本人都唔知咩一回事

以前evolt識係識哈哈哈
衣家間中會嬲

其實以前話佢冇感情
但又可以扮到咁自然 真係影帝都未必做到

佢出嗰時我已經覺得好似生野

我理解係因為果陣佢附身係石動到，所以先至感受到感情呢樣野，而同佢分離左之後先冇哂所有感情，所以先話自己係扮緊有感情，咁樣諗會合理d

佢分離後變黑洞form都識笑鳩內海反骨啵

都仲夾硬兜到話佢係覺得人類有趣，而笑只係扮出黎既 不過老實講劇情去到後面其實犯駁位都幾多下，有好多都兜唔到

難波所有角色除左紗羽san都係 onon99

內海完全唔知做乜9

機械既野你唔明架喇

gaim起碼用實力話畀你聽佢好尾機
天才真係

最重要係天才第一次出居然唔係打evolt
而係打內海

而家天才1on1只係打贏過內海同d怪
同埋reprogramme左evolt cobra一次

之後就係咁輸
又輸老豆又輸黑洞mode
你叫我哋點唔話佢垃圾

唔洗要打得贏黑洞既
人地勝利既法則係唔比人變黑洞丫嘛

贏咗再放生

諗返其實W xtreme仲比Build 天才更天才

可以scan人弱點，直接連接圖書館揾戰勝方法
呢d先似食腦形final form

Build天才都唔似天才，又show唔到特殊能力有幾勁
戰略又係亂黎

其實係冇錢做cg姐
話哂天才係集合60個bottle力量
不過連一個bottle嘅能力都冇show到
淨係識be the one

好似淨係用過diamond
Be the one就龍兔啦

哦多也

好J過genius

天才D表現真係好唔掂
起碼都要贏到黑洞啦 遲D EVOLT仲要個怪人最終型
可能上一套muteki太勁搞到我標準高左

有人係ptt重點寫咗Ex-aid小說啲劇情出黎
內容主要講永夢既過去

小心睇完返唔到轉頭

"看完小說後重看 Ex-aid True Ending"
同上面同一個ptt作者既解讀
true ending中既true ending
高橋悠也

無敵根本就係bug黎

魔改

無敵俾人壓到場的感覺

睇完

估唔到EXAID仲有空間拓展 而成套野又真係好少提到永夢過去

呢套作品真係好正 期待映像化

同埋大我同妮可真係閃死人

永夢

可能TV播放關係，主角永夢都俾人感覺好大愛好理想化
所以無其他角色感覺咁特出
睇完小說就覺得永夢呢個角色都好立體好多層面
睇到都好感動，仲有好多細節位既交代
雖然講到厭，但ex aid個故事同人物真係好出色
我當呢套野無左拉打原素，都應該係一套好好睇既日劇

唔係天生聖人

仲有永夢水晶論係第5集就出現 高橋埋伏筆埋到咁...........

無敵貼返個名咁咪幾好

唔通好似wizard咁infinity style上面再僭建咩

表面越聖人個心靈越危險
映司同永夢

但感覺上映司比永夢穩定同硬淨好多

我覺得我而家對build有咁多挑剔唔多唔少都係因為比exaid養大左餵口

咁映司歷練多d既

不撚得了 睇完上面條link

永夢成個角色立體晒

痴線今集睇到好震撼
好少可見將一個角色既逝去做到咁觸感
果幾分鐘, 咪碳啲戲, 加埋最後果段無聲吶喊...
我覺得, 就算Build稱唔上神作, 呢集都會係好神既一集

要睇多次本篇

之前係強國網睇完小說翻譯已經覺得好神
依家睇完分析再睇返本篇D伏筆真心覺得EXAID係平成最佳作
唯一美中不足都係永夢嘅演技
如果當時佢d演技有戰兔佢地咁好 相信一定更加正

個人覺得hazard 打死藍羽個集最正
單獨黎出黎睇真係近幾年最神既一集
拍攝手法,演技,氣氛營造,轉折全部都係一流

映司個種係覺得自己能力不足
悔恨自己咩都做唔到
同永夢呢種唔同
btw睇完條link 想重新睇過exaid

原本ex-aid主角群入面最唔鐘意就係永夢
因為飛彩同大我既過去真係吸引好多
但睇完上面條link即刻改觀
希望會拍成劇場版

我到宜家都仲記得個句are you ready

Exaid Saga

睇條link ex-aid每個角角都有戲份
好擔心過多幾年先拍會搵唔齊堆演員

btw因為睇完條link 搵過下其他書評 大致confirm小說情節真係咁寫

連成日仆街都係伏線

製作咁認真，咩都兜到咁滯
重唔係神作